茶王冰室 你想學龍門啊？

WhatsGap 話左股東凌以徽係香港菁英會幹事，同老豆一齊參加撐警集會

見龍門深黃排哂長龍
就想有樣學樣

播願光榮歸於香港
又播吊警察既rap

扮乜啊

將佢地屌警播榮光既行為sd去藍屍group同page

1. 出聲明譴責警暴
2. 捐錢去星火/612
3. 提供優惠予學生

咁就考慮去食一次支持下 但想學龍門就不了

噴個藍店做識認

棄暗投明

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

有冇人幫手！
想食兩家茶飯！收撚皮啦

send返過去藍絲谷

播fuck the popo 先算

一個字，絕！

想食兩家茶飯？